尖沙咀近天星碼頭白色便衣狗小巴WD5796

尖沙咀近天星碼頭白色便衣狗小巴WD5796